(Marvel) Inhumans Rotten Tomatoes : 0%

inhuman依套真係同Kevin Feige權鬥下犧性品，記得當日ultron無予期收得，marvel搵左邊個祭旗，KF座正後cut左inhuman，阿邊個唯有拎套inhuman係tv攪，攪到套片無budget都要拍，出來自然變晒爛茄架啦

其實頭兩集唔係爛，普普通通，不過放上IMAX

其實俾netflix拍會唔會好d

ironfist defenders

netflix得daredevil同jessica jones係ok

Luke Cage唔差 黑人文化同社會個題材拍得幾好 不過香港人未必有咁大興趣

都好過inhuman幾皮

Luke cage頭半cottonmouth係好睇，而配樂係幾好。
DD第二季就有d失色

on9仔累事

真係衰在太快搞死cottonmouth，應該將LC個啊哥同cottonmouth家姐鋪排做第二季final boss 先合理

有春用咩，同iron fisk 同一個人搞

完全冇令人失望